 Voici les revenus annuels, en milliers d'euros, de cinq familles pour les années 1999 et 2000.
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
Famille&A&B&C&D&E\\
\hline
Revenu 1999&60&40&20&80&90\\
\hline
Revenu 2000&72&32&8&76&80\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
Détermine le revenu médian de ces familles pour 1999 et 2000.